一人一句坐艇又唔走安慰到自己的說話

人生其實都係坐緊艇

正股驚閪

但係依套野最後佢好似輸哂

唔輸點算坐艇

dllm 停左牌可以點

未放就冇輸

最後仲有個老婆

輸哂即係反艇

因為佢d牛熊打左靶

佢要休息下

收息